Search.setIndex({"docnames": ["glossary", "index", "lessonnotes/index", "tips"], "filenames": ["glossary.rst", "index.rst", "lessonnotes/index.rst", "tips.rst"], "titles": ["Glossary", "These are my spanish notes", "During Lesson Notes", "General Tips"], "terms": {"ir": 0, "To": 0, "go": [0, 2, 3], "voi": 0, "va": 0, "vamo": 0, "vai": 0, "van": 0, "fui": [0, 2], "fuist": 0, "fue": [0, 2], "fuimo": 0, "fuistei": 0, "fueron": 0, "hacer": 0, "do": [0, 2, 3], "make": 0, "hago": 0, "hace": [0, 2], "hacemo": 0, "hac\u00e9i": 0, "hacen": 0, "hice": 0, "hicist": [0, 2], "hizo": 0, "hicimo": 0, "hicistei": 0, "hicieron": 0, "estar": [0, 2], "have": 0, "been": 0, "us": [0, 2, 3], "thi": 0, "sai": [0, 2], "you": [0, 2], "were": [0, 2], "somewher": [0, 2], "estoi": 0, "est\u00e1": 0, "estamo": 0, "est\u00e1i": 0, "est\u00e1n": 0, "estuv": [0, 2], "estuvist": [0, 2], "estuvo": 0, "estuvimo": 0, "estuvistei": 0, "estuvieron": 0, "d\u00f3nde": [0, 2], "el": [0, 2], "lune": 0, "where": [0, 2], "mondai": 0, "aprend": 0, "learn": [0, 2], "aprendo": 0, "aprendemo": 0, "aprend\u00e9i": 0, "aprenden": 0, "aprend\u00ed": [0, 2], "aprendist": [0, 2], "aprendi\u00f3": [0, 2], "aprendimo": 0, "aprendistei": 0, "aprendieron": 0, "ser": 0, "perman": 0, "gone": 0, "went": [0, 2], "soi": 0, "er": 0, "e": [0, 2], "somo": 0, "son": 0, "espa\u00f1a": [0, 2], "mucho": [0, 2], "tiempo": [0, 2], "i": [0, 2], "spain": [0, 2], "long": [0, 2], "time": [0, 2, 3], "ago": [0, 2], "escribir": 0, "write": 0, "escribo": 0, "escriba": 0, "viaj": [0, 2], "trip": [0, 2], "falta": 0, "lack": 0, "absenc": 0, "invierno": [0, 2], "winter": [0, 2], "verano": 0, "summer": 0, "oto\u00f1o": 0, "fall": 0, "spring": 0, "primavera": 0, "glossari": 1, "verb": [1, 2], "noun": [1, 2], "season": 1, "gener": 1, "tip": 1, "dure": 1, "lesson": 1, "12": 1, "17": 1, "2022": 1, "index": 1, "modul": 1, "search": 1, "page": 1, "qu\u00e9": 2, "hoi": 2, "what": 2, "did": 2, "todai": 2, "habla": 2, "mui": 2, "bien": 2, "alem\u00e1n": 2, "lo": 2, "speak": 2, "german": 2, "veri": 2, "well": 2, "cuando": 2, "en": [2, 3], "dresden": 2, "t\u00fa": 2, "franc\u00e9": 2, "quebec": 2, "interesant": 2, "yo": 2, "marsella": 2, "french": 2, "how": 2, "interest": 2, "In": 2, "spanish": 2, "congug": 2, "conoc": 2, "don": 2, "t": 2, "forget": 2, "howev": 2, "re": 2, "ar": 2, "familiar": 2, "someth": [2, 3], "met": 2, "someon": 2, "can": 2, "conozco": 2, "No": 2, "mexico": 2, "porqu": 2, "conocist": 2, "mi": 2, "hermana": 2, "amigo": 2, "espa\u00f1ol": 2, "didn": 2, "meet": 2, "my": 2, "friend": 2, "conoc\u00ed": 2, "mucha": 2, "persona": 2, "simp\u00e1tica": 2, "lot": 2, "nice": 2, "peopl": 2, "cu\u00e1ndo": 2, "california": 2, "when": [2, 3], "bea": 2, "italia": 2, "a\u00f1o": 2, "pasado": 2, "itali": 2, "last": 2, "year": 2, "la": [2, 3], "escuela": 2, "her": 2, "school": 2, "rememb": 2, "instead": 2, "uruguai": 2, "y": 2, "all\u00e1": 2, "por": [2, 3], "mese": [2, 3], "wa": 2, "2": 2, "month": 2, "comist": 2, "almuerzo": 2, "eat": 2, "lunch": 2, "past": 2, "mealword": 2, "s\u00ed": 2, "ayer": 2, "noch": 2, "un": 2, "bar": 2, "bueno": 2, "vino": 2, "exelent": 2, "ye": 2, "night": 2, "realli": 2, "good": 2, "The": 2, "wine": 2, "excel": 2, "goe": 2, "place": 2, "so": 2, "tre": 2, "semana": 2, "neuva": 2, "york": 2, "like": 2, "english": 2, "3": 2, "d\u00fao": 2, "viaj\u00f3": 2, "nueva": 2, "pasada": 2, "new": 2, "three": 2, "week": 2, "\u00e9l": 2, "m\u00e9xico": 2, "he": 2, "travel": 2, "miramo": 2, "tele": 2, "yesterdai": 2, "we": 2, "watch": 2, "tv": 2, "through": [2, 3], "caminast": [2, 3], "ciudad": [2, 3], "ust": 2, "disfrut\u00f3": 2, "comida": 2, "anoch": 2, "enjoi": 2, "food": 2, "c\u00f3mo": 2, "te": 2, "visitaron": 2, "museo": 2, "And": 2, "mani": 2, "museum": 2, "ask": 2, "conjug": 2, "disfut\u00e9": 2, "con": 2, "hija": 2, "ella": 2, "nadar": 2, "daughter": 2, "she": 2, "swim": 2, "refer": [2, 3], "durat": 2, "viv\u00ed": [2, 3], "esta": [2, 3], "abr\u00ed": 2, "esa": 2, "ventana": 2, "open": 2, "window": 2, "vivimo": 2, "aquella": 2, "aldea": 2, "live": 2, "villag": 2, "pez": 2, "sali\u00f3": 2, "desayunar": 2, "fish": 2, "out": 2, "breakfast": 2, "disfrutamo": 2, "niev": 2, "snow": 2, "amount": 3}, "objects": {}, "objtypes": {}, "objnames": {}, "titleterms": {"glossari": 0, "verb": 0, "exampl": 0, "noun": 0, "season": 0, "These": 1, "ar": 1, "my": 1, "spanish": 1, "note": [1, 2], "indic": 1, "tabl": 1, "dure": 2, "lesson": 2, "12": 2, "17": 2, "2022": 2, "gener": 3, "tip": 3}, "envversion": {"sphinx.domains.c": 2, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 8, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 2, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 3, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2, "sphinx": 57}, "alltitles": {"Glossary": [[0, "glossary"]], "Verbs": [[0, "verbs"]], "Examples": [[0, null], [0, null]], "Nouns": [[0, "nouns"]], "Seasons": [[0, "seasons"]], "These are my spanish notes": [[1, "these-are-my-spanish-notes"]], "Indices and tables": [[1, "indices-and-tables"]], "During Lesson Notes": [[2, "during-lesson-notes"]], "12-17-2022": [[2, "id1"]], "Note": [[2, null]], "General Tips": [[3, "general-tips"]]}, "indexentries": {"aprender": [[0, "term-aprender"]], "escribir": [[0, "term-escribir"]], "estar": [[0, "term-estar"]], "hacer": [[0, "term-hacer"]], "invierno": [[0, "term-invierno"]], "ir": [[0, "term-ir"]], "oto\u00f1o": [[0, "term-otono"]], "ser": [[0, "term-ser"]], "spring": [[0, "term-spring"]], "verano": [[0, "term-verano"]], "viaje": [[0, "term-viaje"]]}})